屌 黃心穎真係好L樣衰

個扁又扁 個嘴仲要猩猩咁凸出黎
笑個陣又露牙肉 嘴又大
痴L線 佢咁既樣都去選港姐
佢家姐就賓妹咁
最撚慘係覺得自己好撚掂

我食埋你地嗰份

賓妹黎講算唔錯架啦

大波遮三醜，明唔明白呀

Ok,我屌埋你嗰份

j 你就j 啦咁多嗲

j你先啦係都

Real. 好撚柒

比你任屌唔嬲

細到 著泳衣就原形畢露

真係好撚柒樣衰

鼻

關咗燈我屌

馬明冇女食到要食賓妹

佢家姐仲似 咩基因痴撚線

樣衰都算 仲要幫高鐵賣廣告 賣港賓妹

跟本就係蔡一智